扭出全部扭蛋仍未中「大啷啷」 港媽控訴荃灣黑店呃人

小時候大家一定有現過扭蛋機，一些士多會在扭蛋內放入紙條，可換取不同的小禮物，不過愉景新城內一家商店的扭蛋機出現「騙局」，一名媽媽帶女兒去玩，用了幾百元把扭蛋機內的扭蛋全部扭出來，仍未能中到女兒想要的「大啷啷（鈴鐺）」，該媽媽質疑「如果我唔係扭哂啲波，你哋就繼續呃人啦」，並在網上公開事件。

從媽媽貼出的圖片可見，掛着禮物啷啷的牌，只剩8個較大的啷啷，而其他都被媽媽抽中了。( Jennifer Ma fb圖片)

事件曝光後，涉事美樂士多在facebook道歉，表示有員工扣起了部分號碼紙，沒有全部放入機內，現先暫停扭蛋機遊戲，並希望聯絡上事主親自道歉。

該名媽媽在fb發帖，指責荃灣愉景新城的美樂士多「超無良！黑店」，她指昨日（12日）帶女兒去「扭啷啷」，20元3次，因為女兒想要最大的鈴鐺，「咁個女話想扭到個大嘅咪扭下囉」，怎料扭了200至300元都是細的鈴鐺。

媽媽說「咁都算，當自己黑仔！」，她不忿氣繼續再扭，「抽到部機得番10個波個時，個女話得番10個，我數下上面啲啷啷仲有18個波」，媽媽於是問店員，但店員仍然說一定有大啷啷。

該名媽媽把所有波全都扭出來了，她指前後扭左起碼70多粒波。( Jennifer Ma fb圖片)

結果，這名媽媽把所有波全都扭出來了，但仍未抽中大啷啷，從她貼出的圖片可見，掛着禮物啷啷的牌，只剩8個較大的啷啷，而其他都被媽媽抽中了，媽媽即時與店員對質，表示」扭哂入面啲波全部都係得細（鈴鐺）嘅，一粒大嘅啷啷都無wow!!!仲唔係呃人？做生意唔係咁呀？」最後店員在無辦法解釋下，把餘下的啷啷給了這媽媽。

媽媽質疑，「我知你哋要賺錢，但放番一粒半粒等小朋友開心下都好呀！依家你話一定有，我前後扭咗起碼70幾粒波都無囉」，她又說如果不是她把全部波扭出來，店舖就可以繼續騙人，因此她希望公開事件，令其他人不會被欺騙。

事件在網上傳開後，美樂士多極速在fb發道歉啟示，表示事件令家長失望，「我們對自己也很失望」，指這個遊戲已經推出了一段時間，但從來未想過發生這種事，「當向店同事了解之後，發覺是同事扣起了部分號碼紙，沒有全部放入機內」。美樂士多承認管理不善，現先暫停扭蛋機遊戲，並希望聯絡上事主親自道歉。

不過，網民對其道歉不太受落，有人指「我琴日抽咗十幾個都係細呀！一定唔會再幫襯」、「一間鋪嘅聲譽同誠信低廉到如此地步」，亦有人認為店舖把責任「推哂俾員工」、「員工聽老板講，誰敢唔聽」，不認同店方以不知情作為解釋。

個港媽可以一戰

[url]

大把呢啲黑店啦

有張柏枝嘅韻味

咁似劉心悠嘅

WoW
樓主來自潮州?

愉城有間咁既野咩

你係咪認錯劉心悠係佢老母

媽媽好cute

其實「潛啷啷」呢D 七八十年代玩意
當年D 士多都係咁樣呃小朋友的
點「潛」都唔會「潛」到大啷啷
依加間士多完全係完美複制返出來俾大家懷舊

直接買都得啦

就算佢話本身有可能俾人扭哂你都吹佢唔脹

全部都係個女d相

俾人中左粒波就唔會繼續痴住個board度

上面仲掛住十個大

屌那媽
呢d 垃圾去淘寶大撚把

因為相張真係佢黎

呢d垃圾邊會特登去買
係小朋友見到就扭兩野
重點係中獎個過程
你呃人都起碼放一個落去啦

又揾員工食死貓

似公雞欣多D
爸爸應該係黃宗澤 mix 方力申

玩遊戲個歡樂同就咁直接買點同

作得好撚假

以前勝利道嗰間通惠，又係抽起晒啲閃卡，然後拎出去賣

比我就同個女講，第時大個大把男人啲大啷啷任佢抽啦

個patrick假到呢，推俾員工抽走d大叮噹

佢女好似係童星黎

咁樣衰，大把小朋友得意過佢

之前唔係話抽獎式商品係犯法咩

劉心悠

個女都幾靚

其實可以報海關，違反商品說明條例

如果明星相呀on9

佢個女都同幾多明星影相 童星？

佢個女係咪童星?

唔好講佢個女啦
佢就係想多喲人關注

關注佢個女

買一粒要幾錢

睇錯 以為大媽

但係點證明到無人係佢扭之前扭過
可以拗話已經比人抽中左

抽中既話上面號碼下既獎品會無左 掛得係到就係未抽中

不過佢放左8個較大的啷啷出黎引人抽就無啦

真係越睇越嬲 ，小朋友都呃

咪就係咁先 仆街 囉， 錢事小 係呃咗小朋友嘅信任， 出咗事仲要落落個員工度

細個去商場真係中過第一

送芝麻街橙色公仔

我都中過一次，係BB 彈槍

成本又唔高

屌大啷啷
好似講緊鹹濕嘢咁

根本就唔應該俾小朋友玩扭蛋，細細個就已經培養佢乜都要搏一搏，係佢小小嘅腦袋之中烙印左好彩中左嘅快感，大個咗後患無窮⋯⋯

呢間鋪就啱啦，教識左個細路冇免費午餐，10賭9騙

咁多小朋友唔知抽啷啷點玩
1-100號 冇重覆
每個number 代表唔同既女
咁有塊板掛晒所有女係上面 抽到咩number就即刻帶果條女走
而家塊板仲有一堆princejoyce catgirl 同埋 周秀娜 iu 結衣等等既女
點知你抽到冇晒波都淨係得 princejoyce 同 catgirl
跟住原來果堆正女既number 係冇放落去俾人抽
明未

我抽完唔換得唔得?

笑撚死 我都差啲以為劉心悠係佢老母
心諗咁似樣

nemo

得 實得㗎

個鈴好貴咩 咁都厄

點解咁多偽人同佢個女影相

所有大獎都有人抽中但又唔去換...咁岩又有個港媽去抽曬出黎......咁真係咩都會發生既

爭d屌錯人老母

你有冇了解個game係點運作

如果真係唔出術 就算抽完唔換都要mark數架啦

當

嘩 屌 樓主咁重口味

留番 d quota 好過

其實點解唔報警 有冇法律撚可以出嚟解釋下

差佬撚理你咩

屌 我見都係得佢個女d相 仲以為佢無放佢自己

部份連登仔個腦係咪裝精蟲？
咁正常嘅一個討論事件嘅post都要品評人哋老母靚定醜
係咪所有女人生出嚟就畀你哋品評？照下鏡自己係咪仲更加重口味先啦

其實香港真係冇乜保障

一鋪清袋臭哂朵
肯肯定冇預到有人會抽哂踢爆佢呃人
呢招都唔知玩左幾耐
玩情懷原來呃細路
抵啦

香港真係無論任何一樣野都係呃人既

佢個女tbb 童星？

日本仔啲祭典都好興呢味野

大獎係啲Ps4果類野，有人拍住片踩場一次買晒佢啲籤

發現係冇大獎，最後搞到要報警

應該係d隱蔽油頭毒撚上黎表演下見解獨特刷下存在感
真係屌佢都廢X事

抵死

居然有人呢件事唔係屌間老千鋪頭
而係話個港媽乜乜物物
兒登仔

睇哂全文先講啦
一係你個腦裝屎

分紙上面表明 有8個大既波波未中獎

根本美樂Store呃人就一早都知嫁啦，係班港豬去幫襯，而家出咗事就喺度嘈
老老實實，個老母拎幾百蚊黎抽啲垃圾就根本on9，可能有人話氹小朋友幾百蚊冇所謂，但係你有冇諗過，就係你呢啲港豬，成日都話少少錢冇所謂，班地產狗班商家狗先生存到？要氹小朋友開心有好多方法，如果係呢個情況，我會同小朋友解釋佢係呃人，唔好信任何賭博抽奬，再買部扭蛋機返屋企，自己擺啲噹入去，小朋友乖先俾佢扭一次。咁仲有意義。
成班人淨係喺度屌，但係冇人留意過美樂Store錢已代理鳩你 根本個老母一開始肯比佢賺錢已經出現問題。
睇下個老母fb，用晒自己啲女開埋ig，又做曬icon都估到啦，咪又係去旅行影衰晒香港，出街食嘢為難侍應嘅港媽

最後，利申 由美樂Store開第一日，已經超級反感，冇幫襯過。

仆街士多一間
依加再昆細路

呃人店鋪快啲執

如果有8粒大啷啷既就唔叫呃人啦, 佢唔抽哂又點證明到佢呃人?

btw, 你一早知間野呃人既話, 做乜唔報警? 講緊詐騙喎

睇標題以為抽呢個

OK，我唔係講詐騙，係做生意冇道義姐。
其實近年全部打住懷舊旗號嘅都係架啦。

同埋我嘅意思係覺得美樂咁都有個傻仔俾佢賺幾百唔抵姐 俾佢賺一蚊都多

拎啲十蚊廿包嘅零食賣五蚊包唔算呃人？係嘅，港豬最中意話唔犯法吹我唔漲 咁你自己去俾人劏啦

呢D 都扣起, 好值錢咩

呢啲擺明借懷舊個名掠水架啦
不過今次港媽做得好架
哂一次錢就俾個小朋友睇到真係呃人, 仲踢爆埋間野
有證有據唔使老屈

隻字不提賠償

當然依家咁嘅情況，俾幾百蚊佢就踢爆佢呃人，係叫做做得好。
但係我理想嘅情況就係任何人根本一開始唔應該幫襯呢間野，佢自然好快會執。

不過都係果句啦，見到美樂仆街都開心嘅。

你班連登仔咪偷偷負評囉。
我係覺得氹人開心有好多種方法姐，唔係你哋諗得咁單一。
講件事，前幾日我女朋友見到有搞line run跑步比賽，覺得個獎牌同埋啲記念品好得意，我都有一刻諗過想氹佢開心報名，反正都係幾百蚊。
但係我再研究一下嗰個活動，發覺只係啲商家佬買咗個版權返嚟，之後就搞大佢，借啲意食住近年流行跑步流行健康流行打卡條水，掠人錢。咁樣又冇創意又唔原創嘅商業行為絕對唔值得鼓勵。
於是我就同我女朋友解釋一輪佢點掠水，仲應承咗遲啲請佢去泰國個line village玩 (ps呢個係line官方活動，唔係商家佬掠水活動)

都係果句，爭氣啲啦香港人，係要容許霸權

利申 sorry off topic。講反正題，根本美樂就係on99

唔值錢既野都呃
執左佢啦

個港媽似係個肥婆

肯道歉唔肯賠

正黑店，blacklist

我都有個大啷啷，呢個媽媽有無興趣抽